[live]張飛大戰中聯辦書商

推

燕人張翼德在此

響沙田被捕 四十幾個鐘先比保釋
轉個頭就去狙擊

大家記得唔好幫襯商務三聯果啲

唔知點解上面條link play唔到

[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

佢真係好撚有霸氣

希望有用啦

張飛好波

仲有好多港豬

大家記得罷買三聯，中華書局同商務

佢好hardcore

好多人可能未知 要繼續比更多人知中聯辦

以為講過街老鼠張飛人

燕人張翼德 真英雄是也

張飛單挑

推一推

好正